有無人係Adelaide 讀書？

初來報到，想識反啲港人大家互相幫忙

來左幾耐？

今日先到，留個tg?

一係巴打你留ok? 因為呢到好細 唔想咁快俾人起底

Secret_08

咪撚識香港人/支那人
累死你前途 英文又唔識 逼住要番香港呢個鬼地方
我就係活生生例子 我知大學一定好多誘因 因為商科超過80%學生係大陸人
希望你唔係讀商 祝你好運 and don't be such a FOB